大家對短髮女仔有咩睇法？

會唔會覺得好老土？

靚就唔老土㗎啦

如果係菇菇地呢？

好靚 短頭髮女仔好靚

我都鐘意短髮 矮矮地嘅女仔